8.18集結案港府改聘資深大狀余若海 將與代表黎智英的余若薇上演姊弟對決

前年8月18日反修例「流水式集會」，黎智英、李柱銘及吳靄儀等九名泛民人士被控未經批准集結，港府一度委聘英國御用大律師David Perry來港擔任主控官。惟律政司最終指David Perry對有關來自英國社會的壓力和批評，以及豁免強制檢疫的安排表示關注，委聘另一名律師如期處理案件的檢控工作。據悉，港府已改聘擅長打民事案、近年多次代表港府處理不同司法覆核案件的本地資深大律師余若海領軍。其中壹傳媒創辦人黎智英將由余若薇代表，她正是主控余若海的姊姊，換言之庭上將上演姊弟對決。

好睇囉

通常都係細路贏

大家以為重點係律師
其實重點係法官呀on9

個重點係DOJ

我想要一條貓尾

正，輸左又有得屈違反專業操守

特區政府：燒納稅人錢打官司
黎智英：燒612錢錢打官司

最後贏家：余氏姊弟

重點係邊面代表政府

精彩

重點係共產黨

黎智英用612錢打官司!??

唔係好重
余若海代表政府都唔係新聞

余媽媽 : 我才是訟費最後嬴家

經典分化撚,你未block咩?